遭黃毓民掃地出門 講獨派靠攏區諾軒搞圍爐飯局意圖另起爐灶

圖：區諾軒與陳浩天出席晚宴，齊齊坐主家席密密斟，扮大佬招惹不滿

「港獨」分子昨日在荃灣一間酒樓搞聚會，惟只得百人出席，籌款亦反應冷淡。一班「港獨」廢青近日與「癲狗」黃毓民決裂被掃出門，楊逸朗仍未心息，與陳浩天、陳家駒、梁頌恆以及眾籌成立新組織「港獨陣綫」的鍾翰林在席間密議，揚言另起爐灶，成立新平台繼續「播獨」。

「本土新聞」昨晚在荃灣綠楊商場蓮香棧舉行晚宴，筵開八席，參加者需支付500至1500元不等的票價入場，約100人參加。「本土新聞」社長劉子禮、非法社團「香港民族黨」陳浩天、「自決派」立法會議員區諾軒、主張「港獨」曾被DQ參選立法會的沙田區議員陳國強、荃灣區議員譚凱邦、旺角暴亂案盧建民的代表律師劉偉聰等坐在主家席，陳浩天身旁坐了一名操美國口音的外籍婦人。

據讀者報料，出席晚宴的「港獨」分子還包括「香港民族陣線」發言人梁頌恆、2015年立法會爆炸案被判入獄兩年的前樹仁大學學生會會長楊逸朗、2015年「蠔涌爆炸案」被判「管有炸藥」及「串謀製造炸藥」罪被判囚2年10個月的鄭偉成、「香港獨立聯盟」陳家駒及呂俊賢、「學生動源」鍾翰林、「港獨」旗手鄭兆基等、最年長旺暴被告75歲的陳和祥，以及多名本土民主前線的後勤成員。

晚宴聲稱為「義士」籌款，出售以旺暴案罪犯梁天琦為主角的電影《地厚天高》DVD、旺暴相冊等，但乏人問津。梁頌恆趁機「充闊佬」捐出個人「珍藏」紅酒拍賣，但無人認投，最終只能收回「自隊」。

蓮香棧老闆提供場地

蓮香棧老闆廖社青是全港報販大聯盟召集人，亦曾是激進政團社民連前成員，近年不時為反對派及「港獨」組織提供活動場地，此處儼如是獨人的「飯堂」。廖社青也毫不避嫌地與陳浩天合照。

最近楊逸朗及盧斯達（本名劉耀文），與前立法會議員黃毓民、「本土派」網紅仇思達等爆發內訌，互數不是。被黃毓民逐出網台的楊逸朗在晚宴上揚言要另起爐灶。

另一邊廂，剛滿18歲的鍾翰林又煙又酒，飲到面紅耳赤，與陳國強摸酒杯咬耳仔，密談成立新「港獨」組織。

疑似黑漢負責「睇水」

晚宴期間，鍾翰林聯同曾在立法會外持槍的「獨」青劉康「煲煙」，劉康則在一邊扮「看書」，企圖化解尷尬。晚宴後，陳家駒、呂俊賢帶同一名年輕女子有說有笑，繼續「下半場」；晚宴期間，多名身穿黑衣、疑似黑社會分子的大漢在晚宴場地附近巡來巡去，似乎負責「睇水」。

早於今年一月，《大公報》已調查揭發，鍾翰林公然到台灣勾結「台獨」勢力，返港後更愈趨高調，原來是密謀成立「港獨」新組織。據了解，新組織運作模式參考「香港民族黨」，會訂立「港獨」綱領，例如政治、經濟、社會制度等，並異想天開，要訂出「香港獨立」之後的「香港共和國」模式、議會制度、邊界、食物供應等，而且要勾結外國勢力支援。

陳家駒借關sir食人血饅頭食女

寫到古惑仔劇本咁喎.... 個『記者』有無考慮轉行寫劇本？

班黑衣大漢，我覺得似「便衣」多D。

大公報小說出版社

梁頌恆趁機「充闊佬」捐出個人「珍藏」紅酒拍賣，但無人認投，最終只能收回「自隊」。

籌款亦反應冷淡

你條撚樣post夠文匯大公未

大家加油

自己劈炮, 點會係「掃地出門」？

冇關囝?

關仔好慘，比阿駒佢地利用黎吸光環cap水食女

嘩, 大公報幫毓民發聲?

關蛇被割蓆?

覺唔覺自從關sir比陳家駒線佢，搞到佢無左學位之後，學獨聯同個分身港獨聯好似無哂聲氣，無活動咁

教主都係東方寫文啦。同講獨派應該多謝大公文匯比佢地keep住曝光，除左佢地，d主流媒體同市民都wfc講獨派

樓主原來睇開大公報？怪唔知撐仇思達啦

東方果然同大公文匯同氣連支, 毓民係勁嘅!

傻仔，轉篇報導笑鳩你地咋同埋無文匯大公你地更加無人理你地，你估仲係2016年？之前屈我熱青城水泥隊反仇，而家又想屈我做益友？